其實D蝻亞狗根本就係哥布林

啱啱睇哥布林殺手 覺得D蝻狗同哥布林係完全無分別
又係低智慧 人多 淨係識搶 日日係到諗強姦邊條女
難民之父怕唔怕有一日俾人尋仇尋上門
利申：總有一日會驅趕哂班蝻同蝗岀香港 一個不留 難民之父岀殯個日 我實到場小鳳姐有請 香港需要哥布林殺手

蝻嘅生育率又真係幾高

咁又係相對樓主呢d香港[中高等人種真係差好遠

哥布林唔會排隊炒黃牛

作者：遲D就當南亞狗咁畫

黃種笑鳩人？
你問過高貴白人種未？